武漢肺炎疫情地圖（簡體）

湖北省 確診 270 例，疑似 11 例，治愈 25 例，死亡 6 例
北京市 確診 10 例
廣東省 確診 17 例，疑似 4 例
上海市 確診 6 例，疑似 3 例
浙江省 確診 5 例，疑似 16 例
雲南省 確診 1 例
四川省 確診 1 例，疑似 2 例
山東省 確診 1 例
廣西壯族自治區 疑似 1 例
貴州省 疑似 1 例
安徽省 疑似 1 例
海南省 疑似 1 例
寧夏回族自治區 疑似 1 例
吉林省 疑似 1 例
江西省 疑似 2 例
天津市 確診 2 例
河南省 確診 1 例
重慶市 確診 5 例
遼寧省 疑似 1 例
台灣 確診 1 例
香港 疑似 117 例
黑龍江省 疑似 1 例
湖南省 確診 1 例

手足咁快手

香港確診咁少？ 咩原因

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票

下載連結：

cn網, 你cap圖算啦

香港咁多疑似

screenshot please

咩嚟？

食神

因為化驗結果確實唔係新型冠狀病毒，而係其他常見病

瘟疫公司

台灣省

我覺得係經過03年 於是宜家好謹慎
去過武漢有少少咳少少燒就有理冇理捉去當疑似隔離
所以個數字咁高

一係就隱瞞

澳門 0宗 進入左結界？

Sorry to tell you, bro... I don’t live in HK

香港得懷疑個案
唔係因為仲未有武漢肺炎個病原體咩

政府到而家都未宣布過任何一宗懷疑感染武漢肺炎

既結果

政府幫人驗極都係普通流感同肺炎測試

有無list睇
驗唔到 unknown嗰啲好大機會係
之前都無WARS個sample 香港梗係無啦

dot cn

湖北咁撚勁治癒到到底去左刷首抽定醫番